屯門男子踩單車遭截查 收掣不及撞傷2名警員！

屯門發生警員受傷事件。昨（18日）深夜11時許，1名17歲男童於屯門醫院外的單車徑騎單車時，2名警員發現他沒有於車頭及車尾掛上燈號，於是上前截停他，惟男童拒絕合作，撞向1名女警試圖逃走，另1名男警員見狀隨即將他制服。2名警員手部均受傷，接受救護員治理後，再被送往屯門醫院。事件列作「警務人員執勤時受傷」，案件交由屯門警區刑事調查隊第一隊跟進。

邊位巴打

on9

哩個後生仔做咗好多連登仔唔敢做嘅事

查貨車啦

好撚好笑

樓主唔敢做

01 唔好po link 啦

屌你老母01

唔好亂講嘢

我唔信企圖逃走呢個片面講法，都唔知係咪突然整停人，佢停唔切撞親佢，唔忿氣屈人

2005年

good job

十成係

2005年有香港01

可能見佢後生專登搞鳩佢

時光機

拒捕襲警套餐

回錯post?

下次會唔會有7人車收掣不及呢

渣ga

男童遇見兩名不名人士中途攔截, 幸男童機警迅速開車逃去, 避過一劫。 現時兩名不明人士正被通緝, 如有任何人士發現或知道兩名不明人士下落, 請即通知。

兩名不明似人生物

嘩 踩單車撞到警察咁大件事啊!?

咁罰$500啦 下次唔好喇

一齊表揚下哩個後生仔

單車hi下就嗌受傷
屌你老味揸鐵騎
踩恆油撞鳩人就拎大假

警察國家

個男仔有冇事

避狗所以先撞車

唔知會告佢啲咩

無證騎士：「正義撞擊」

單車有無事呀

唔係又「傻人發現」咩？

撞得好

個細佬又真係代表緊正義個邊

WTF

但張圖係銀座?

痴撚線公司

參考下古天樂做嘅《意外》

你估真係罰$500咩
起碼告 拒捕 襲警 未能提供身份證明文件 藏有攻擊性武器 管有非法工具意圖
洗定八月十五坐幾年啦

唔只吧，加埋拒捕+傷人

無避到呀

好波

似

咦 咁樣乜唔係襲警

依家2020年

肯定又留院上唔到庭

隨時係差館入面斷手斷腳了

記得屯門有個人好鐘意一路踩單車一路屌路人行單車路，好似有channel好好笑

手足

屯門單車大帝

外國都有人做哩啲嘢
早排睇過

刑事
屌你老味

下次走快D

張圖咁似天水圍

拍得住ghost rider

屯門單車大帝?

屌

不過講真香港條條單車徑都係垃撚圾
中途成日斷開地又唔平
有時行人會行落單車徑都好危險吓
因為佢唔會望後邊有冇單車就走入去
普通都講緊15-20KM/H
撞到其實大家都傷
同埋玩單車記得戴頭盔
頭盔真係好撚緊要

唔會信黑警講野

「女警上前用身體截停他」會合理Ｄ

可以告襲警、瘋狂駕駛、蓄意傷人、蓄意謀殺、嚴重傷害他人身體、阻差辦公，最後加多條虐畜同違反限聚令

張圖天水圍黎架wo

OK WOR呢招 扮收唔切

香港單車徑真係on撚99
哩樣嘢講撚咗十幾年都仲係咁
哩個政府真係垃撚圾

明明張圖係銀座嚟

何必呢 頌搞到自己受傷

2名警員發現他沒有於車頭及車尾掛上燈號。罰錢姐。

原來就係，但唔小心hi到啲狗

真車咪好

c 級英雄 無證騎士

唔洗走呀....
前年一樣情況,
仲要係比交警捉,
但都係問候你一,兩句就算

點解唔踩快啲

刹唔切掣
sor

單車大帝？

咩料

撞大力啲嘛

點解唔查私家車 大車 貨車

圖文不符

Dllm大陸劇嚟㗎

兩隻都搞唔掂個17歲踩單車嘅𡃁仔有乜撚嘢用
唔比人話你哋垃圾都好難

襲驚了

下次就用四個輪撞佢老母臭閪

情操高尚

你昏迷左十幾年? 仲以為處長姓李，身高六尺4?

可惜唔係貨車

佢唔去截車 就唔會有被撞嘅風險

係天水圍嚟

我信人間蒸發
過幾日又會出現浮屍

Fixie?

一見到01係要屌

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

kanjo racer

可以
Hehe

唔該手足

ON99

又屈襲警

支那01 仲比link?

如果係依家個男仔應該自殺死咗

Sor 睇錯上面話係2005年

2020年嫁喎

有無撞親都唔知啦扮野最撚叻

亂鳩咁截停人，
唔撚撞死佢算好彩